讀緊大學條女去咗做intern

我係咪應該當條女已經冇咗？
利申，同條女讀同一科，business 嘢
雖然話就話自己有自信可以留住條女
但係唔知點解都好有危機感

同上司做愛好少事姐

咁開心

不要再說了

下 咁佢係咪一世唔洗返工

intern D女最易屌
想知再講

道理我都明
咁但係人都會有情緒
咁咪擺上你講吓，睇吓大家有咩睇法
唔使咁mean 嘅

唔好講千祈唔好講

想知

當年去支那返intern
身邊兩個女仔同學都出晒軌
有個返到香港
一個就同之前果個男朋友講分手
另一個女仔嘅男朋友 今日仲戴緊帽
聽聞為左扑野三更半夜上個男仔間房

係上邊

一句講晒 愛你就係你嘅 唔愛你 咩時候咩場合都有理由分

去邊 intern 先?

去SOD 嘅話，咁 sad 正常。
定屌你原來淨係過一過維港?

建議巴打買定頂綠帽以備不時之需

好多女為咗拎return Offer，會俾上司屌，好多真人真事，不過有啲屌完都冇Offer